(方塊RPG)有冇人有玩TROVE?

幾年前隻GAME仲係ON99果陣玩過
近排轉GAME見佢上左STEAM 仲要免費(有VIP 商城 )
玩玩下又OK 有冇同好

岩岩下載左,試玩緊